唔訓既你 依家做緊咩野？

轉入最後直路了

好想再食嘢

過得好快！

頭先係咁睇燒海鮮

很想要吧

頭先比條狗屌

?

恭喜杯子

踢完nike cup好攰

為聽日要返工感到不安

做緊數佢走黎磨我條腳

比賽 有料

贏定輸

垃圾
btw無記錯的話，你係咪dse緊

諗緊點先追番個ex

利申：佢已有男朋友

Yup

放手啦巴打

NTR

有男朋友就唔好搞佢
我知好難好痛苦
但免得搞到自己咁低賤，死纏爛打
或者破壞僅餘既好感(有的話

米八dse仲唔訓

數學輕輕鬆鬆

搭半訓

原來考數
你文科定理科？
加油啦

我收皮先，好攰

數學easy

Art 同 ict 係文科定理科 我到依家都未知

諗緊究竟佢係咪有女朋友

直接問

Hi

影帝

玩緊neopets

訓教

Hello

半個鐘前做完數

N世無開

訓教啦清

做緊assignment

食飽

差唔多瞓啦 有預感聽日會一

早左返屋企，屙屎都爽快啲

聽朝早啲起身做多份pp先上路 晚安米八清

我應該全科5**

利申 全科9up

U

ABS

聽日慢慢玩EU4
喺on9威最愛既葡萄牙未發威之前就消滅左佢

小家壞

聽日試用西班牙屌打葡萄牙

聽日dse 但咩都唔識

好正常

英文丫屌

alagon
nayala

我好撚嬲

個仆街仔成日鎖房門做乜撚嘢
間房我都有份咖

roommate? brother?

搞掂左

細佬

屌你

打飛機

Agger ching

係咪出緊火啊

打撚柒佢呀

Agger

唔係 屌 同條女當撚正自己屋主咁

同兄弟姊妹房真係好撚慘

Not me

未試過

同緊一個我鍾意嘅女仔whatsapp

Rich

痴線

開門吧
反正無春袋比人燒

好在我無兄弟姊妹

諗緊開唔開冷氣好

開緊

你有好多間房

全屋無人開，自己一個自私開，好似好仆街

我好憎返屋企瞓
快啲到19號呀求下你

不嬲唔理

煩緊自己既野

我屋企有位

正常數目啦

聽朝返九 仲未眼訓

岩岩鬧交

咩事

遠到

我屋企得兩間

我已經數唔到你有幾多間屋

Unlimited

我曼又贏

洗乜講

黃進，香港出生，香港城市大學創意媒體學院畢業，曾以《三月六日》獲得2012年金馬獎最佳創作短片提名，2016年以《一念無明》參加多倫多電影節，並獲得第53屆金馬獎最佳新導演及第23屆香港電影評論學會大獎最佳導演。

shitty creative media is good

shity世界第一

宇宙第一先岩

FIONA都係shitty出身的

原來都係creative media

yes

Shitty

雖然個老闆好鳩
但好榮幸喺shitty打過工

有時拍拖拍到真係好炆

有拖拍

覺得自己好失敗
返工又唔係做得好
返學讀書唔夠人勁
拍拖又拍到喊到7彩
朋友又絕交左個

好怕最後乜都冇

到底有咩我做得好？
好想摺埋自己

原因自己諗下啦

無哂人